身邊有FD讀完科大 med chem

出黎做兩年野都係得14K 唔係個行
做個行仲小

你個fd廢

med chem 咩科黎?